今日開始 見到警犬就叫聲殺人犯

屌你老母 殺人犯